公投！ 邊區先係罪惡溫床！

正皮 元朗

負皮 深水埗

（起碼我近廿年未聽過南亞會集體打市民）

淨係諗邊個圍村多就得